大陸人好鐘意d人誤以為佢地係香港人 同佢地講廣東話

口裡說不 心底始終都係覺得香港>大陸

同啲人成日話去到日本 啲日本人以為佢地係當地人一樣

成日屌港人，其實只係自卑